要求民主黨換走黃碧雲

要求民主黨換走黃碧雲，比機會其他年輕人。

你係熱狗
你係分化撚

一票不投黃碧雲

樓主走先 泛粉就快入嚟屌你

屌你,
我唔想投白頭佬,可以屌邊個

九西

不要再一次西九選民選九西！